有冇人知功夫入面盲佬彈古箏嗰首曲叫咩名？

我想聽全首，GOOGLE過好多都唔似係，有冇人知其實叫咩名

十面埋伏 陳奕迅

郭富城 弱?

順帶一提，棍佬舞棍啲動作真係好華麗，配合埋首曲真係J死人

呢段真係好睇，成個配樂加埋功夫超正